有冇人試過吞口水會頭痛

如題
喉嚨應該無發炎
係有時吞口水個陣個頭會痛
有冇人知咩事

喉嚨生瘡

試過中耳炎果陣會咁

我都覺得有機
巴打試過？

退伍軍人症

無知一問
我耳仔又無咩事？
但關唔關耳仔事？

推

有冇巴絲試過

就嚟十連

建議你驗下腦

喉嚨痛

可能壓到粒腫瘤

之前有個fd都係咁
之後腦癌走左

腦腫瘤，壓住控制喉嚨吞野嘅神經
手術極大風險冇得醫，應該會痛成世
如果唔變惡性腫瘤嘅話...

睇醫生喇，聽連登仔鳩up好咩？

睇咗醫生啦 又係hea9我既說話
諗緊駛唔駛睇專科

認真 早啲睇
遲下返唔到轉頭
買個安心都好

可能關事
中耳炎嚴重起上嚟唔小事
睇醫生啦

空氣差, 飲唔夠水